點解係香港咁少男裝選擇

行街黎黎去去都得連鎖店 相反女裝就有好多唔同類型揀 平又有貴又有
但男裝 平得黎又唔太柒諗極都係得u記 但著到好似制服咁
想問下各位巴打 香港邊到有得賣行斯文休閒類型既男裝 價錢大概$150-$450左右

男仔鍾唔鍾意著針織衫

買貴少少啦

我個人黎講 針織外套ok

如果多d類型進駐香港就好喇

咁貴少少又有乜選擇 毒撚唔識，求指點

有咩要求先 500蚊有tommy, ralph lauren 個堆

想要休閒類型 tommy好似好貴同偏向成熟，之前入過去啲衫好多7 800至過千

你落左黎香港幾耐？

後日先開呀